張建宗：即將公布重開公民廣場

署理行政長官張建宗表示，將在本周公布重開公民廣場（名政府總部東翼前地）安排，現時正斟酌最後細節，料會回復至2014年的環境，即晚上11時後要持有證件才可使用通道，張建宗指，有關舉措顯示政府包容開放，加強溝通。

他又指，侍產假由3天加至5天的建議，有信心2018年可以落實，認為由於大家有共識，亦得到僱主也認同，故相對簡單。至於增加產假，政府亦認同是時候全面檢討，亦願意作出承擔，扮演積極角色，至於承擔程度仍然開放。

對於強積金對沖的新建議，張建宗形容是政府大突破，將在一段長過渡期內補貼僱主，讓他們應付取消對沖的即時影響，但政府不能夠永遠承擔，故會有一個期限性。

他又指，通過修改議事規則之後，政府將會恢復向立法會提交草案，如早前抽起的印花稅修訂草案。

販民：政府願意重開公民廣場，代表有誠意。
我哋都要表達誠意，通過國歌法

唉

又嚟一啖砂糖一啖屎臬策略
得政治智慧係BB level 既飯民先會落搭

所謂勇武個班人坐緊監先至重開公民廣場

砂糖？
個野本來就開放，封鳩完開返算咩砂糖
泛民就會咩歡迎改善乜乜關係云云，之後311叫人投佢

泛民表示：民主運動最光明嘅一日

引蛇出動?

有叉用咩
比泛民大合唱 影大合照

因為已經知開左都聚唔到人

等睇泛民用嚟打飛機

咁多圍欄 等你班人入晒去 拉閘打人

又比機會泛民貼banner

成功爭取

困獸鬥